做乜鳩咁多不知名嘅垃圾公司打嚟

間間打嚟都叫到我個名 又問我讀咩科咩U 問佢咩公司又鳩答我咩同其他公司合作搞marketing乜乜乜 又話要約見我 做乜撚嘢 好煩 幾間打嚟幾間都係旺角太子果d濕鳩寫字樓 有無人知係乜嚟

真係好撚煩 一聽個電話就一輪嘴咁講 完全無位入佢 拒絕佢

好想知 推